唔好背對住海旁發夢

面向着彌敦道廣東道發夢
好難訓醒！！！！